2.	Дан файл text.txt в котором содержится произвольный текст.
Необходимо написать:
- решение, которое будет шифровать данный файл, создавая новый файл text_encrypted.txt
- решение которое будет расшифровывать файл и создавать новый расшифрованный файл text_decrypted.txt
Методы шифрования на ваше усмотрение. В описании решения укажите какой метод шифрования используется.
